{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66249&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도해비치펜션"
    },
    "text": "当ヘビチペンションは青い海と赤い夕日が美しい長慶里海水浴場の中心に位置しています。 日常の疲れを吹き飛ばす美しい景観を持っています。 屋上テラスで楽しむコーヒー一杯でヒーリングになるところなので、ヘビチペンションに恋人、友達、家族と一緒に遊びに来てください。 周辺には木島があり、車で7分で到着できます。 長慶里海水浴場は徒歩7分で行ける距離です。 十里浦海水浴場は車で7分で到着できます。 客室の安全と火災予防のため、客室内の魚や肉などを焼く直火方式は許されません。 個人的に用意してくる炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は持ち込みが禁止されています。 入室は5時から可能で、退室は22時以降からです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車も可能で、送迎サービスはできません。 カラオケが可能な客室があり、団体ルームBは22時までご利用いただけます。 3階と4階の客室は電子レンジを共用でご利用いただけますが、現場の状況によってはご利用いただけないことがございます。 駐車場は無料ですが、団体ルームを利用する場合は駐車が制限されることがあり、公営駐車場をご利用ください。 消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、共用電子レンジが備えられており、ミニプールを使用するには30,000ウォンの追加料金がかかります。 カフェと売店は7時から23時まで利用可能で、有料です。 バーベキュー場は全室共同で利用でき、雨天時にも使用できます。 炭とグリルを利用する場合、2~4人は20,000ウォンで、追加で人数が追加されると5,000ウォンが追加されます。 利用時間は5時から22時までで、現場で決済します。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットは入室できず、画像と実際の状況は異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。 オンシーズン中、一部の客室では料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヘビチペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヘビチペンションは長慶里海水浴場の中心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ヘビチペンションの周辺には木島や十里浦海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ヘビチペンションのチェックインは5時から可能で、チェックアウトは22時以降からです。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、ヘビチペンションでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ヘビチペンションの客室は全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションでは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "ヘビチペンションでは送迎サービスは提供していません。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションの客室ではカラオケが利用できますか？",
            "answer": "はい、ヘビチペンションの一部の客室ではカラオケが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションの客室で利用できる共用設備はありますか？",
            "answer": "ヘビチペンションの3階と4階の客室では電子レンジを共用で利用することができます。ただし、現場の状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ヘビチペンションでは駐車が可能です。ただし、団体ルームを利用する場合は駐車が制限されることがありますので、公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションではペットを入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ヘビチペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションのバーベキュー場はどのように利用できますか？",
            "answer": "ヘビチペンションのバーベキュー場は全室共同で利用できます。利用時間は5時から22時までで、炭とグリルの使用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションの利用条件にはありますか？",
            "answer": "ヘビチペンションの利用条件として、最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。また、火薬や爆竹などの火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションの施設について教えてください。",
            "answer": "ヘビチペンションの施設には消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、共用電子レンジが備えられています。また、ミニプールの利用には追加料金がかかります。カフェと売店もありますが、有料です。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションの注意事項はありますか？",
            "answer": "ヘビチペンションの注意事項として、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。また、利用施設の紛失や毀損については利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ヘビチペンションの料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "ヘビチペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室では変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 676,
        "QA": 800
    }
}